蕭生：北京因疫情進入戰時狀態？墨西哥委內瑞拉人間煉獄

墨西哥無政府狀態咁

北京似乎奶左野